如果我殺左個外星人,喺香港算唔算謀殺?

唔算

出左公海未?

老虎蟹都話自己自衛殺人 最多判十年

外星人應該未擁有人權，姐係沒法律保護，但可以依據保護動物條例對你作出起訴

仲見到大嶼山

未出公海就想殺人罪

有四肢既外星生物就係人?
馬騮都未當係人啦.

全球不代表香港

唔算謀殺
不過當傻人發現案處理

因為你唔可能有預謀咁撞到外星人
而且外星人未必真係【人】
我亂估覺得最盡係計做誤殺

UFO 註冊星球可以告你